點解今日先咁多人叫人唔好睇同unfollow01

不嬲都係奶共黨媒
01 東方等等
連登、Fb、wtsapp、tg，咪撚再share/比link
有必要先share cap圖，唔小心禁左入去就順手report
Cctvb 大公 星島+頭條嗰啲唔洗講
唔該你地

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

豬仔醒未